\begin{frame}{Jak krytykując nie zostać znienawidzonym}
	Najbardziej skutecznym sposobem korygowania czyichś błędów jest zrobienie tego pośrednio. Nie mów tego wprost tylko daj do zrozumienia że popełnili błąd swoim np. zachowaniem. Np. pewien polityk który chciał żeby ludzie przychodzili do niego kiedy chcą usunął drzwi po tym jak pracownicy utrudniali petentom dostęp do niego.
\end{frame}